會計死埋，仲有咩好撈

司機-無人駕駛
樓面-機械人
會計-ai
基金佬-program
零售-上網買野再等無人機送到

得番創意工業同廚房佬等等

得返學者

咖啡仔咖啡妹

到時禁個制就有精品咖啡

定講緊抄牌仔
家下好似有地方用drone 查違例泊車

抄牌嗰啲

懲教署

黑警

做鍾意做嘅嘢
世界交畀AI管理

IT

看更？

香港用唔到啦

律師

讀會計既朋友呢家點諗

雞

lab9

P仔嘅世界

全部都要電腦，做IT啦，發達囉 一個唔覺意有人拎電腦俾你整，分分鐘有閃咭睇

掘馬路

藝術家